[真本土]鄭松泰 + 熱血時報 :血庫存量短缺 請大家踴躍捐血! ! !

下?! 本土派??

邊忽本土呀?? 睇過~

Like咗熱血時報 / 支持鄭松泰 嘅人唔好同我講話你係本土派係連登仔~
你冇呢個資格!!!!!

唉也
叫班熱狗情何以堪

冇人捐血點同班公公婆婆繼續量血壓呀
Btw係咪應該移去政事台

今鋪大鑊囉

哈囉熱狗們 留名等睇世界大戰

利申：正皮

連登仔去到捐血都唔得

戇鳩！
左膠用腳行路，你咪發明用手行路啦，白痴仔！（乜都搵嘢嚟屌）

熱狗:捐血?洗撚捐,屌返黎就有

留名睇下邊個白痴仔咁唔好彩要血，但係因為冇血死撚咗

你講野同紅十字會一樣

同教主分裂 遲早滅亡
自自然同社記 人力樣
要轉行大中華變泛民

你呢句apply落捐血撚度一樣得

屌

紅十字會都做緊同樣既野

熱狗全部去捐囉

你唔好講咁多廢話, 你自己捐左未先？